邊度辦證考香港既高考

剛剛來港唔知地方

先去移民局申请为难民，亲

親也太6了吧

支那人要拎張死亡證先

搞好你張入台證先再搞高考啦

香港冇左高考好耐,取而代之是dse